727 728 既勇武入來

勇武們你地唔係超人， 唔該唔好夜晚先來衝好無

而家我地係對抗緊既係一隻巨人， 無腦衝同送頭無分別

你話我鍵盤軍師都係咁講

be water, 智取好無

人地有槍有裝備有網絡有策略有指揮

我地得把傘，無軍師，有時仲要無方向（無大台係咁，但都有好處，難估下一步會做咩）

所以唔好無腦9衝啦 好無。

我地要係陽光下同佢地對抗，日落前散
遊擊戰， 唔好死守，我地根本無能力守到

睇到有post 話 721 前線想要小勝一仗， 咪撚弱智啦，用把傘要打贏揸槍既人
我地最強既武器係鏡頭
唔該將佢既能力發揮到最大

推